一名消防員周四晚旺角示威活動現場被捕

【Now新聞台】一名消防員周四晚在旺角示威活動現場被警方拘捕。

一批示威者周四晚，趁831太子站事件兩個月，在太子和旺角一帶集結，並且堵路和縱火，防暴警察出動驅散。

消防處證實一名屬員當晚在旺角區涉嫌干犯刑事案件，現正接受警方調查，指由於相關執法部門已經展開調查，消防處沒有其他資料補充。

手足

建議政府及商戶應立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

甴近平

真英雄

手足.....

路過姐
快放人！

行過都比班黑警亂拉人

經過啫

大把人路過